[翡翠綠綠色勇駿] 四月八日谷草八場賽日討論區III

2班1000 非凡品味(Win神)
3班1000 辣臣 (新力必)
3班1200 騰龍駒 (切柒)
3班1650 綠色勇駿 (我愛金世正)
4班1200第1組 人和家盛 (bogo)
4班1200第2組 美妙星 (烽煙)
4班1650 放眼量 (人一世勿一世)
4班1800 赤火神龍 (玖寶)

vs

2班1000 跳出世界 (香川真司)
3班1000 帖木兒（福逸）
3班1200 金糠（睇書）
3班1650 好鬥心（卞城公主）
4班1200第1組 金碧輝煌 (覓腸)
4班1200第2組 富祿 (臨泰來）
4班1650 活力勇士 (中出大俠)
4班1800 醉醒神 （Grealish)

何妖4Win封王

哈

Lm

=.=

馬PO 1W3P精選對決表

R1 赤火神龍 (玖寶)
R2 放眼量 (人一世勿一世)
R3 人和家盛 (bogo)
R4 美妙星 (烽煙)
R5 騰龍駒 (切柒)
R6 辣臣 (新力必)
R7 綠色勇駿 (我愛金世正)
R8 非凡品味(Win神Ho)

vs

R1 醉醒神 (Grealish)
R2 活力勇士 (中出大俠)
R3 金碧輝煌 (覓腸)
R4 富祿 (臨泰來)
R5 金糠 (睇書)
R6 帖木兒 (福逸)
R7 好鬥心 (卞城公主)
R8 跳出世界 (香川真司)

thanks必蛇整合

場新馬得大摩同達嗰隻有啲基本水準

12/4 馬PO精選

五班 1000 漸信龍駒 (phone in)
新馬 1000 萬眾力得 (新力必)

還我利敬國！

cls 咁早出定

22/4 reserve 3班2200 go gym

赤火神龍如果再唔放 請賀腎薛恩表演互含

咁梗係要輕磅啲嗰隻

我的國

使唔使咁癲

上場個賽後報告
完全不能接受

威哥其中一隻都唔差

係咪仲有

國個合作人脈好廣 摩高丁都成日搵佢

我地挑戰緊未出報名表就出精選

你係咪呢隻?

22/4

15/4 五班1650 堅離地

事事為王仔仲未見到成績

26/4 馬po精選
二班 1600 友誼至好 (睇書)

其實谷賽查番3個禮拜前跑前三嘅馬真係有機會估到

利敬國單野有無人知咩事

驚比人搶
儲左兩個月錢allin呢隻

12/4 馬PO精選

二班 1400 超新星(Win神)
五班 1000 漸信龍駒 (phone in)
新馬 1000 萬眾力得 (新力必)

馬PO威水榜

人一世勿一世 61.5
切柒 32
排球少年 20
烽煙 16
我愛金世正 12.5
波利 12.5
玖寶 5

五班1800 友瑩利（bogo）

垃圾必

江湖傳聞 利敬國因為呢個原因冇牌！！

今次利敬國突然被撤銷牌照，事件真係非常離奇。首先利敬國今年成績唔錯，目前已有37W排喺第五位，況且佢一直以嚟都有唔少支持，況且根據馬會嘅新聞稿，今次冇牌又唔關賽事誠信嘅問題，究竟咩原因令到馬會喺唔夠騎師用嘅情況下，都要撤銷佢嘅牌照，原因一定唔簡單。

既然馬會話今次利敬國冇牌同佢品格問題有關，馬圈內即時有啲江湖傳聞，話利敬國因為涉嫌打女伴，事件驚動到馬會，所以牌照委員會立即作出今次決定，同時亦有圈中人證實聽過呢個傳聞。

其實係2004年，澳洲騎師戴勝涉嫌毆打新婚僅九天嘅妻子，事後曾被警方拘捕，但經問話後獲准保釋，當時佢亦可以繼續上陣。所以究竟今次利敬國係因為咩原因冇牌，依係值得去深入了解。

12/4 馬PO精選

二班 1400 超新星(Win神)
五班 1000 漸信龍駒 (phone in)
五班1800 友瑩利（bogo）
新馬 1000 萬眾力得 (新力必)

15/4 馬PO精選
五班 1650 堅離地 (phone in)

22/4 馬PO精選
三班 2200 高瞻遠矚 (新力必)

26/4 馬po精選
二班 1600 友誼至好 (睇書)

大家一樣負緊數,不用分得那麼細

over左

可以改嘅

估報名表

唔好咁衝動住

考眼光

12/4 馬PO精選

二班 1400 超新星(Win神)
五班 1000 漸信龍駒 (phone in)
五班1800 友瑩利（bogo）
新馬 1000 萬眾力得 (新力必)

15/4 馬PO精選
五班 1650 堅離地 (phone in)

22/4 馬PO精選
三班 2200 高瞻遠矚 (新力必)

26/4 馬po精選
G1 1600 金鎗六十(Win神)
二班 1600 友誼至好 (睇書)

冇我的國唔識賭了

已經度好，漸信龍駒 海島材子，2x1 w

咁快第3post

今日第4post?

烽煙蛇又帶領我哋上樓

屌 笑撚死我

4月26何妖已經渣住兩隻牌面馬

靠你接力喇寶蛇

Jacky

牙國單野都傾左半個po

贏埋場1200 G1

呀國

咸華傷心死
利國偉

烽煙蛇係自己買左層樓然後帶我地班窮撚上去睇佢間屋

12/4 馬PO精選

二班 1400 超新星(Win神)
五班 1000 漸信龍駒 (phone in)
五班1800 友瑩利（bogo）
新馬 1000 萬眾力得 (新力必)

15/4 馬PO精選
五班 1650 堅離地 (phone in)

22/4 馬PO精選
三班 2200 高瞻遠矚 (新力必)

26/4 馬po精選
G1 1600 金鎗六十(Win神)
二班 1600 友誼至好 (睇書)
三班 1200 福逸 （福逸）

周俊樂獲發見習騎師牌照

馬會牌照委員會隨即公佈，將向現時正在南澳洲學藝的馬會見習學員周俊樂發給見習騎師牌照，牌照生效日期待定，有效期至2019/2020年度馬季結束為止，以便在港策騎出賽。

馬會表示，周俊樂將於不久後自澳洲返港，抵埗須接受為期14天的自我隔離並要通過健康檢查，若果一切順利，將可即時策騎馬匹在沙田馬場出賽。

去過啦 個花園大撚到成個浩園咁

原來金蛇先係積奇

積奇真人上連登

現年20歲之周俊樂，於2019年開始到南澳阿德萊德，跟隨當地前領練馬師麥理昂（Leon McDonald）受訓，並於當年三月開始上陣，至今出賽544場，勝出77場頭馬，勝出率14.2%，他暫列當地騎師榜第五位。
周俊樂的最低造磅為110磅。

我係叫你 jacky

烽煙蛇特大單位內設浩園

周俊樂110磅冇乜著數
望佢騎功搭夠

Lm等睇alfred chan篤灰

跑馬日輸完錢即刻自己葬左自己

Jacky 蛇

打老婆打到釘牌就真係on9得濟

好勁

打好撚勁

係，針到傻唔洗去IFC
挖個窿埋左自己就得

爆完咁你知我係邊個未

係葬馬友

Jacky 金？

Bogo

你咪積奇

金蛇 = 積奇
烽煙 = Jenny

摵時烽

12/4 馬PO精選

二班 1400 超新星(Win神)
五班 1000 漸信龍駒 (phone in)
五班1800 友瑩利（bogo）
新馬 1000 萬眾力得 (新力必)

15/4 馬PO精選
三班 1650 精算齊同 (Win神)
五班 1650 堅離地 (phone in)

22/4 馬PO精選
三班 2200 高瞻遠矚 (新力必)

26/4 馬po精選
G1 1600 金鎗六十(Win神)
二班 1600 友誼至好 (睇書)
三班 1200 福逸 （福逸）

你中完鑽飾神聖可以封返個窿啦

屌

輸左柒俊兩隻，又要挖番個窿

@拿蛇 update個表未

鑽得旺輸到鑽返個窿出嚟

有火車lv，7月隨時夠20w升-7，咁110就無咩影響

笨輝慘食死貓

你唔報埋19號

19號揀定啲泥地馬先

19號咁難估

Win神又帶領馬po出水

你係jenny?

埋其他人

Jacky Kim

韓仔名嚟

阿國如果真係打人 有可能未俾人拉上狗屋咩

Mr. Kim

烽煙四喜 張美德
Win神ho 山翠絲
新力必 蔡俊佳
金仕芬 積奇
睇書要靜 黃浩康
覓腸 王若信
福逸 章名
宮澤巴 吳山高
賭波馬 方駿暉
靚蝦王旺 莎拉

烽煙 jenny呀

我黎

山翠絲吹方駿輝

滅時烽

靚蝦王旺 莎拉

拿蛇想屌靚蝦王旺

人造人

心悅靚過莎拉

莎拉 1000 q

想做偷拍豪

莎拉pm我唔該
報個價幾錢q
想屌

心悅都叫靚

偷拍豪

win神ho日日搵人交啦

平心而論, 咁人造人係好J D

周柏豪啲frd

利害了總算叫比呀國騎過

支那滅國都無憾了

利害了我的國

呢位周俊樂 係咪好得過陳嘉熙？

馬會見習騎師學員周俊樂臨危受命，即時獲發牌解決騎師荒，但佢究竟騎唔騎得？不如倒帶睇吓佢啲威水史！呢位周俊樂，早排響南澳洲萬富圍馬場有超高水表現，當日佢策騎一匹Always The King，起步冇耐起擒嚴重失位落後唔少馬位，但鞍上人冇亂到陣腳，反而冷靜地穩定坐騎走勢，一路攝呀攝...最終在直路內欄竄上勝出！咁樣都贏到，仲要係一位經驗唔多嘅見習仔執到生，當地傳媒梗係大讚佢喇！周俊樂之後接受訪問話，自己走內欄係為慳位，因為早段落後太多蝕唔起了，雖然出閘失機，但仍集中精神穩定坐騎情緒及走勢，最終奇跡逆轉勝！呢位見習學員處變不驚咁識執生，會唔會好得過陳嘉熙呢？

人馬個名咁夾買返十蚊P都要

華將無乜邊個靚仔既

咁矮

20歲, 大把時間喺香港去學,
膠熙可以收皮

吳嘉晉不知幾靚仔, 典型青靚白淨富婆至愛既類型

陳蛇好快會幫周仔上一課

何澤堯

陳蛇會唔會上唔到-5磅架

睇個勢會😔

淒涼佬肯收留佢操馬既
收下富婆馬主利是都夠
而家跟叻廠

呀源

-10都用咗成年儲廿場
-7要用幾耐

傳聞利敬國打到人入咗醫院

一定好傷

伍燕梅以前成日比馬吳嘉晉騎
唔通...

我懷疑萬事叻轉去叻廠都係有心關照佢
吳長進成日操萬事欣

應承我 戒賭一日抗議利敬國訂牌

1. 另一半人生路不熟，可能真係唔識打999
2. 已經搵左宿舍管理處求助

當年戴勝打老婆好似係老婆個frd報驚

操馬定馬主

兩年得唔得

阿國真係衰打人？

咁撚癲

All the way from South Africa and we are so proud of Grant he was number 5 in the Championship standing without riding Top horses that are usually given to PURTON and MOREIRA.

He was due for suspension on the 15th of April till 24 April for Reckless riding so he handed over his license to the JOCKEY CLUB, it's not true that he was fired the JOCKEY CLUB doesn't fire Jockeys its Trainers and Owners who employ Jocks, he felt hard done we know in Hong Kong MOREIRA AND PURTON get away with suspect rides costing PUNTERS money And not taken to an enquiry there's a rider suspended C, MOH if I'm correct at the moment who is taking MOREIRA to task for WAIKUKU and who is taking PURTON to task for OTHEORO both ran unplaced under suspect circumstances?

有個南非horse racing analyst咁講

真點騎到心灰意冷

但都係有啲突然

有兩個-7嗰時你會唔會用佢

羅生門

強制畢業先都唔定

無左個讓磅就真係唔使撈 家陣一日出兩場搵返三兩千策騎費 加埋份糧都Fatfat

等新10磅上左-5，咪會用下陳蛇

聽講同tips有關

幾多歲強制畢業

戒賭南非馬

利敬國唔係condom

陳蛇得閒mon po去練下騎功走位計秒數啦
YOU IDIOT

以前有無試過

重溫利敬國七大事 你記得邊樣？

事件一：標準猴王喪放冇譜
107場谷草一哩賽，摩廐「標準猴王」喺利敬國胯下，頭三段放到1分15秒96喪快，連競賽小組都批評佢冇專業判斷力、仲差過見習生呀，結果呢隻摩廐馬翌仗換Ironman郭能跟第二位冇盡搶下，即刻補中返來！

事件二：騎千金一諾潘頓恥笑
130場利敬國騎「千金一諾」，嗰場快步速佢竟然喺八百米無端端早發力，賽後唔單止畀競賽小組抽秤，就連冠軍騎師潘頓都喺網上留言，話唔明利敬國諗乜...明知步速唔慢、點解要咁早騎呢？之後「千金一諾」交咗畀潘頓，個個花生友捕住電視機等睇戲，結果頓頓真係跑第一，摑到國仔冇聲出呀。

事件三：陣上同潘頓打乒乓波
國仔同潘頓，陣上多次埋牙，有時你殺我、有時我殺你，互不相讓鏡頭屢次出現。好似國仔騎放頭馬「小鳥敖翔」就試過同潘頓「好得威」爭位爭到出晒火，利敬國直頭回頭啤住潘頓，火藥味極濃呀！之後利敬國直情話關於潘頓嘅事，自己一律不作回應，可知兩人關係！

事件四：騎艦長天下出洋相
記得利敬國騎苗廐「艦長天下」？國仔上季尾騎呢隻馬，過终點搵手扶住個馬頭，唔知仲以為幫「艦長天下」灌頂開光，但睇真啲，原來當晚係「艦長天下」甩籠頭、連咇都甩埋呀！

事件五：大龍騰出閘唔揸韁繩
利敬國上年3月10日策「大龍騰」出閘時，左手竟然唔係揸住韁繩、而係掹住閘廂間隔條欄，搞到隻馬慢閘包大尾，小組話利敬國已經係第二次放開韁繩，仲告誡佢下不為例、不可再犯！

事件六：晨課屢次放飛機
利敬國來港之初，晨課曾經放航哥同威哥飛機，當時國仔話自己瞓到唔知醒，到早幾日國仔又話收不到為「魅影揚飛」試閘的通知，甩左輝哥底，各執一詞呀...但呢單依家變咗千年懸案...因為人都走喇！

事件七：騎師競跑真仆街
開季前嘅騎師競跑，當時新嚟新豬肉嘅利敬國本來已透出，但去到尾幾步冇端端腳軟仆街，畀馬場保特田泰安反先。當日競跑條慢鏡片，仲見到跌低嘅國仔變咗一條長型條狀物體，堅係柒到冇朋友呀~

要打打x狗好過喇

btw,依樣野本身馬會係證據不足，未知係咪有人借佢打女人而開刀

俾TIPS就會驚動ICAC啦 今次係釘牌都無叫到ICAC
論可信性打人打到入廠較為可信

如果慣犯真係唔奇

唔夠膽打潘頓走去打條女

【刨馬注意】利敬國被馬會即時釘牌！周三六駒悉數易配

【更新內容】

南非籍騎師利敬國今日（6日）被馬會牌照委員會撤銷早前發給的馬會騎師牌照，即時生效，換言之周三（8日）谷戰他將不會如常上陣。

牌照委員會強調，有關決定是基於個人行為相關事宜作出，並不涉及任何賽事策騎或其他與賽馬誠信有關的事宜。

馬會迅速公佈周三他原本六匹座騎的更易事項，頭場四班1800米「白鷺盛世」將改配波健士；第二場四班1650米「快閃的」由梁家俊執韁；第四場四班1200米「旅遊拿督」改由潘明輝策騎。

第五場三班1200米「競駿天驕」改配潘頓；而第六場三班1000米「辣臣」及第八場二班1000米「年年旺」則同配史卓豐。

利敬國今晨（6日）亦有如常出席晨課，神態從容自在，並無異樣。

現年28歲的利敬國，今季在港原獲發全季公司騎師牌照，暫時贏得37場頭馬，包括憑「四季旺」贏精英碗（二級賽）及夥拍「日日精彩」攻下洋紫荊短途錦標（三級賽），已成功在港站穩陣腳。

華籍倉主姚本輝及沈集成，均曾經在賽後公開稱讚利敬國為一位可靠、值得信賴的好騎師，如今他被馬會吊銷牌照，可謂相當突然。

利敬國周三六駒易配
場次 馬名 騎師
一 白鷺盛世 波健士
二 快閃的 梁家俊
四 旅遊拿督 潘明輝
五 競駿天驕 潘頓
六 辣臣 史卓豐
八 年年旺 史卓豐
--------------------------
【馬上看經典】走出「上海幫造馬案」！鄭棣池牌照不保卻欲辯無從
即睇今期《馬上看經典》
--------------------------
馬匹賽績、騎練數據、名家貼士
【最強贏錢武器 盡在蘋果馬網】
刨馬撳呢度
--------------------------
《果GYM》隨身播 健身壹App過！
一按即玩

利敬國因操行問題被馬會即時吊銷牌照

咩事咁大劑 ？

估唔到利敬國份人咁撚狼死

南亞狗

真

其他人咁講我咁聽姐，係真定假過幾日就知

手足黎

下季搵 杜美爾 巴度 全季啦

郭能都有得簽全季了（其實郭能唔差）

原來牙國私了藍絲
應承我 週三賭多啲

其實香港d鬼佬騎師算唔算世界一流

算 田泰安

聽講同你老母有關

算 薛恩

第2一流

喺香港站得住腳既應該唔差

騎師踢波來講一流

我心中既打吡冠軍係幸福掌聲

Jerry Chau咁快走
Peter Lui可以考慮吓去南澳
不過短期相信唔得

打女人罪加一等

個樣都算cute 竟然咁暴力

硬功了得

唔割

不過數咩幾宗罪講陣上表現真係哂九氣
個個騎師都一九樣 要講既個個都數到幾十單出黎啦

呃click rate je

郭能呢排都幾醒神

呢D大戰向既問題

所以節目真係唔憂無得做，

不過梗係搵啲多人識嘅呢講啦，
小人識嘅， 你講都冇人睇啦。

我信係香港騎過馬既經驗係會令本身騎功有好大進步 但世界一流點都要係世界各地贏過一級賽 尤其是係歐洲 雷係日本騎 係有機會更上一層樓 但而加冇咁既機會 潘太靠香港馬出去 唔係咁多隻小橋流水 所以又係冇咩機會 再講講邊個騎功好d 我個人就覺得係雷 去到邊到都嚮哂朵 係日本係真係日日三四場咁掃 去過當地睇過佢跑 係當地馬迷都話未見過咁既騎師 我諗佢騎半年到九個月都夠做冠軍 潘頓就未證明到咁多

利國偉行得好前

打女人關份工咩事

做騎師贏馬就得啦
佢出面收埋6個老婆都唔關我事架喎

你講必蛇多人睇 定係 講啲少喺呢度覆 post 既a/c多人睇 ？

香港騎馬睇重形勢 可能關偏重短途事
撈得掂既都有返咁上下水準 見希sir去到日本都有威水做就知

即係香港得雷一個算得上一流？

一個拉馬冠軍
一個騎死馬冠軍
打和super

厲害了 我的國
係咪用車輪鞭打老婆

以佢邏輯
何妖 蔡頭先係最勁
贏識價盃

點解個頭睇落咁大 比例好怪

我係話兩個都未一流

知唔知咩係一級賽

可唔可以講吓世界邊啲騎師算係一流，等我了解吓

我就未見過莫雅贏巴西一級賽
應該做唔到一流騎師

騎師水平側得太緊要
以前靳能戴圖理喺度啲好馬都唔會側晒落一兩個人度
韋達柏寶互鬥初期 志叔霍達戴勝都仲有好多好馬騎
而家就側晒落潘雷到 最多加埋田雞win神
冇二三線肯嚟執二攤 lindaman希蛇去日本好過

惡性循環嚟

應該得返兩個莫
蘇銘倫都冇喺澳洲贏過

因為香港係跑分跑讓磅，
理論上騎功重要性多啲。

香港嘅平磅賽先係跑 馬質素。

外國係跑 馬質素。

潘雷邊個勁D 我用成績答你
兩個成績差唔多 一個120磅 一個113磅
潘狗做到113 唔do something 我諗依家坐底拋開左10-20場

潘雷點會唔係一線
相近年紀得蘇銘倫同莫雅成就高過佢兩個
4個全部1980-1985年出世
布文都係差唔多

後生d就布宜學

沈拿一減磅成績差咗好多

每個人都有自己嘅最佳磅數

天生體格係咁 冇得夾硬減磅
雷做到輕磅已經比潘有優勢
潘大把馬贏完升班做唔到磅送左幾場頭馬比人

所以無得比

唔通叫泰臣 減磅減到曹星如磅數童曹星如打 ？
我買泰臣輸梗。

咁同樣佢重磅騎頂磅馬唔使孭咁重死鉛 d力食到落隻馬到姐
先天條件邊有得咁計 唔通又話美斯高10cm會勁過呀朗咩

郭能唔差佢係度我實飛 場場度小隻幾好 得股牛力 要走位要攝柒過屎忽窿

冇得追牙國了

你第一句照樣有機會贏 加到頭馬數
你騎唔到113就一定冇得加
唔係我地使鬼次次有新騎師黎都話騎到輕磅有著數

你係馬主要去馬敢唔敢用田雞史卓豐shit 恩呢啲
成鳩日話兩個搶馬 屌 馬主想贏想威點會同你搏 個個都搵個去馬穩陣架啦

佢意思潘可以選擇既馬少左都可以打平手

應該係話馬主/練馬師搶騎師

我係馬主我用火車都唔會用田雞

其實騎師屋企人好難無買馬

潘狗無可能做到115或以下
佢最大特點就係雙手臂力控制到隻馬

討論佢113勁過雷都係ff

火車古惑程度不亞於D大師傅田雞真廢但起碼騎哂比你睇

我明

亦都可以話雷死磅多咗都贏到咁多，
睇你點睇。

去馬潘真係可以零出錯
但仆街潘做馬先係世一

咁一定係架啦 邊有可能有兩個條件一樣既人
不如話佢兩個出少D古惑贏多幾場好過

火車依家成個 蘇兆輝咁

我收返最後個句
係少左選擇仲可以有咁既成績 都係得出同樣結論
有次夜泥潘得3隻馬騎

潘雷兩個去馬都勁
邊個勁d就睇你點睇

準架

好似話外國有得買跑唔出？咁潘一年都搵唔少

屌 牙國好有心跑 唔係掛

衰私了

沈拿衰一次就即扯
利敬國唔知咩事又走
真係好難怪李寶利希威森個d都唔想留
講真潘雷獨大馬會真係最大幫兇

又少左一個對抗我潘

李寶利都算多支持啦

未又係因為廢 成績差

寶利 希蛇果啲係廢 唔好撈埋黎講
沈拿 牙國先係同例

香港有得咁買
肥鬼第一個發達

寶利堅廢最記得送行馬果日

呢個係

我反而想ff雷西學何妖玩增磅
會唔會有進步

五班盛勢暴風俠p 都冇咩賠率？

講真有邊個真係有送行馬
13冠韋達同神蘇上次都撚9人

我就覺得潘稍勝雷一籌
雷有個問題係佢咩馬都係果隻騎法
疆收得短，對隻馬的控制慾好強
但某啲唔受佢呢套，佢都係禁騎
最簡單例子係巴基同馬克
巴基告仔叫左佢要放長由得隻馬放鬆跑
佢就係要操控隻馬搞到隻馬同佢鬥氣
到馬克騎左三次，三次都落鞭

相反潘比較有彈性
車輪鞭抬隻馬番黎得
放頭齋分疆推騎又得
佢肯就隻馬簡個適合嘅騎法

呀拉果招低班馬好有用

湛明諾 飛廉之子

罰停賽咪算

冇人仲雞 下年唔續咪算

巴度今年有
不過笑到仆街

之後得Shit恩割撚希蛇泥水陳蛇呢d騎師
同潘田雷何妖既距離咪仲大

對住二線騎師次次都重罰
蔡仔打老婆上埋庭都有次機會

輸鳩左幾隻大熱 冇錢買先去

巴度跑第二嗰次齋推
阿般都係拎條鞭FING下FING下算
阿奠就真打 打一次條尾FING一次

我利應該打左好多獲
正常應該有機會

講起送行馬都係輸錢多

忠心勇士實係揀咗個最適合既騎法啦

慣犯
呢次車到流埋血
條女真係慘
都俾輝哥攪到阿國咁樣

係輸法

條仆街一唔去連p都唔比你

如果爭分奪秒出唔返
雷又有機會展示最適合既跑法

韋達復出吧 身兼騎屍+練馬屍

3歲PPG隻隻都有事

馬圈版朗尼

睇直鏡一出閘就比人封位都好惡搞 隻馬放唔出就收皮 都好難騎得適合

聚才宜家都出埋事

不如叫返返黎啦

柏寶強勢回歸?

牙國慣左手鞭馬 返到屋企忍唔住鞭條女兩野姐 練緊騎功
馬會小事都釘牌

似馬圈版史高斯
退完又復出

騎師唔會無
從化咪有一堆馬會應該真係要諗下

隔離緊出去跑步都要釘 家暴更加要釘啦

嗰幾個力架試閘有時試到真跑咁

最慘係沈拿
比婆娘件垃圾累死

又吹到呀國同馬會高層老婆約炮

塞死咪冇事

唔夠醒

潘狗騎志在四方都無事啦

星期三贏大錢

想要必中料 留tg

最後其實都係賭馬 不過牽連唔郁得既人 搵傳媒幫手spin做家暴私了

蠢撚到 抵走

屌你

lm

大家通常睇咩刨馬？

潘贏唔到既馬 係咁架啦

隻翡翠個餘勢幾撚勁

屌 佢hea到咁 董事唔撚搞佢

分又唔做加

潘狗 心諗good show 跟手收工追不到

大把hea過佢

睇張基心水

趁地淋

大佬
講左抵死
望空晒你唔騎
爆出來咪爆出來
都無計
又唔係13D馬

莎拉

咪係囉
疆繩好 拉馬都唔覺啦

非本人

利敬國的座騎悉數易配，其中兩匹惡馬「上校」和「叻叻精彩」率先落實由「冤家」潘頓換手!

潘頓和利敬國曾有個過節，事緣上季利敬國經常在跑馬地馬場策騎時大出洋相，其中一次是季初「千金一諾」（容天鵬馬房）出戰谷草1650米，騎者無理會到該場步速偏快，突然在對面直路走大外叠踩油加速，最終只得第6名。

當時潘頓曾在社交媒體Twitter，取笑後者的陣上判斷力不足，而「千金一諾」翌仗改配潘頓即補中贏馬，一時成為馬圈熱話。

阿般騎十三馬

仲唔認 自己係拿基

一早要
新馬比潘教 醒神好多

潘頓今期追到雷神幾多場？

潘頓上周三泥地賽事慘食白果，令他未能縮窄與莫雷拉之間的距離。不過，剛田草又取得3W，演出神勇，今次周中夜賽重返跑馬地舉行，形勢亦好。潘頓乃目前谷草成績最佳騎師，暫時有35W，兼且連續8次谷戰有進帳，今次他亦手執不少重兵，相信可以延續氣勢力爭谷草9連勝。

潘頓今季谷草成績驕人，尤其是短途場合，近6次跑谷草1200米取得2冠2亞1季，上名率逾八成，周三則有三場谷草1200米，潘頓騎足三場，分別為「人和家盛」、「美妙星」及「競駿天驕」效力，當中「美妙星」更具留意價值。此匹6歲澳洲自購馬今季加盟容天鵬馬房後跑過四仗，其中兩次由潘頓執韁，除了轉倉初出於田草1400米大敗，前仗角逐谷草1200米在潘頓胯下擊敗對手，剛戰改用利敬國跑同程抽不利的12檔，仍得殿軍證明狀態大勇，今次重召潘頓幫手，戰意百分百。

另外，潘頓與大摩季內谷草合作成績理想，近8次攜手出擊取得4冠2季，勝出率達50%，今次潘頓則夥拍摩廐馬「當家猴王」，此駒前仗角逐谷草1000米於潘頓胯下造56秒11全港紀錄時間掄元，今次回師谷草最短途，又可幫潘頓「主勝」。

數據話周三買呢隻實有錢收？

好多馬匹有自己最喜歡嘅路程、賽道，只要一跑返自己拿手好戲，好多都表現生猛。好似蘇偉賢馬房的「馬功臣」，原來佢跑谷草B跑道好犀利，今季4次共得2冠2亞入Q率百分百，剛剛兩仗便以凌厲後勁，先挫「富祿」再壓「隨我來」取得兩連捷，威力極之嚇人。嚟到今個周三，表情王又再安排「馬功臣」出戰最擅長的谷B欄1200米，鞍上人亦係賢廐近期倚重嘅贏馬功臣田泰安，呢對人馬夾到熟晒，今季9度合作次次入前五名收獎金，所以唔使諗咁多，呢鋪一於再追「馬功臣」三連勝吧！

屎忽窿同蔡頭都成日操佢啲馬
兩個韁繩都好

知唔知方仔谷草連勝幾多日？

雖然方嘉柏剛剛先在沙田破悶局，慶幸他在主場谷草仍能維持高效率，頻頻有進帳之餘，亦連續五次跑馬地賽事有贏馬，才能令馬房成績保持平穩。今期周中夜賽重返快活谷，自然又係方嘉柏搏殺的最佳時機，當中又以「綠色勇駿」及「如真如假」最值得留意。

谷草王方嘉柏今季已於主場累積21場勝仗冠絕同儕，周三晚重返主場派出多匹有近績支持的參戰馬，角逐四班谷草1200米的「如真如假」，在港合共跑過14仗只一次甩獎金，演出準得交關，自從集中在谷草1200米攻堅後，更能交出好成績，即使自去年11月尾贏馬開齋後，只能跑近未嘗再贏，但上次面對兩匹質新當銳馬「開心好友」及「多姿多財」，亦能得一席接近的季軍，加上今次周三晚四班同程拆開兩組，對手較弱絕對有望補中。

另外，方嘉柏亦喜讓質新馬盡快適應谷草跑道，D布澳洲自購馬「綠色勇駿」於沙田連輸兩仗後，立即轉往谷草發展更即入Q，至今4戰谷草1200米亦全接近，從近兩仗所見此駒經常姍姍來遲，因此今次方嘉柏安排牠扳上谷草一哩，查其同父馬「百步穿雲」也曾勝一哩，相信「綠色勇駿」增程可順利打開勝利之門。

佢老母
成晚羊埋羊埋轟左落依隻到
一下收左我工

同潘比 那有得比

隻翡翠福星 臨到終點潘狗做樣鞭下湧左上去
死仆街黎過埋終點個勢幾勁

lihkg 體育台

睇嗰日頭幾場旺咩檔同數字 除咗大賽, 刨馬絕無意義

雷啲搵位攝位博位會睇到你嘩嘩聲
但潘騎馬戈種順滑 真係睇到馬迷好舒服 隻馬都跑得好自然流暢 例如今年隻湛江最醒啲留放真係一絕

潘果種係gel哂頭

夏威夷打落去無既？
舞士精神慢閘呀！

但佢唔夾忠心勇士

全程守2疊生位,轉彎入直路禁住上
個勢好J到, 一睇就知食硬

最後50收工任過

腎仔confirmed

其實兩個有心機跑馬時，都係好好睇。一個可以贏到d馬好易，另一個贏完匹馬，之後第二個好難再贏。

過左個幾禮拜就冇人理架啦
潘係狗 雷就係神

好多人對潘特別苛刻

It is understood he was involved in a domestic dispute.

Jockey Club officials told the Post that police are not involved in the matter and that Van Niekerk has remained in Hong Kong for the time being.

家庭暴力 冇搵狗

隻野大大份一定要望空先識跑 但出閘又唔係子彈馬咁快
所以排中外檔應該比較好發揮 唔慢閘既話

牙割用鞭不當

而家除左四大騎師，得返shit一個有緣了

Hong Kong Jockey Club gifts A$1 million to Australian racing for simulcast

1百萬澳紙轉播
唔怪得澳洲佬係咁想香港賽馬會播

以為係撚叔

咁唔報警馬會有撚權停佢牌

有無咩網，報紙可以知道賽事資料，馬既表現個啲

一個叫拿蛇
一個叫必蛇
問佢2個好個睇報紙
連MELODY MARKS 都一早MARK 好

佢地馬會高層

想真心學下野

得之我幸；不得我命。
問你拎馬水唔撚覆我 屌你🥺
1.1Kviews
23:32

佢同邊個講緊 ?

咁你搵phone in蛇
90幾倍都有得中

希望幫到你

刑事案係夠釘牌，馬會出面禁得停件事係佢本事，睇黎牌仔都係衰刑事

戴勝同蔡明紹後面有大人物撐住爭好遠
蔡&告

必蛇係賽馬界超級電腦

應該得好少人知, 唔好揚出去.

呢度有馬會受薪董事會日日貼新聞

字都唔識

講到尾係冇人保佢

弱智馬會索K都復到牌 今次jer咁緊

佢識馬咪得 識馬好過識字係佢座右銘

馬會邊個高層睇中咗呀國老婆呀

方蛇都唔睇學咩人賭馬

必蛇朝朝起床第一件事就睇MELODY MARKS 既晨操片

帶埋帽?
唔怪得車得咁勁

血統字典

我睇嚟做乜

唔係邊駛停佢牌
肯撚定夾埋個契家佬整鑊杰嘅畀佢

有冇d牙國寶藏mark左先

晨勃

必蛇真係閹撚左

佢無鳩

佢會咬人

今朝post 2宜家post 3
馬post三日推6個post

神聖500k

圖？

最專業既資料唔會係報紙啦

出水未

最專業的資料係咪新力必

互JER JER騎師都去咗一個post

請參考馬PO精選

新力必 + 拿撲迪兩心知 = 馬圈活字典

MELODY MARKS 長講長有

點解騎師榜有個 賀銘年 既 ?

幾時嚟/嚟過 ?

潘莫拿手野都唔同 比黎無意思 就好似牙達同綠寶都無得比啦
莫 拿手係走位 谷草轉彎平衡 同基本上每場都用心跑 例子係今季鴻圖巨星演繹哂
潘 拿手係掌握發力點 剛柔並重 激發馬鬥心 成日放頭fight back 同封位 例子係多名利 各適其式贏品學兼優個次 時時18年國際賽 馬克羅斯fight back明月千里
達 拿手係幫馬拎平衡 令隻馬跑到自己能力 例子曲尺手個堆 精彩日子久休贏國際賽個場 雄心唔該你騎佢兩步個場
綠寶 拿手係增強隻馬既爆發力 去馬個種唔贏唔得既鞭打推踢 例子係八心之煌最後個年佢跑個幾場（雖然係博輸 將才 最重要係紅手套益街坊
我排就莫=潘 >綠>達
不過最重要都係睇隻馬受邊套 配得岩4個都係世界一線

自從無波賭就慢慢變咗咁

下期跑

隔離緊隔離完就上陣，玩到季尾

可以預約定下幾期個啲馬

牙國換潘 例好

我肥田草千王之王
連3班 5班田草1000都冇放過
睇來星期日可以畢業

牌仔係無守隔離令去左跑步

係
我搵哂全港馬報 無一份出鑽飾神聖

呢場五班1000部署咗兩個幾月

4班田草1000可以連贏5場
來緊5月3場4班1000
霸勝 佳景福星 影疾又來提款

四五班千王

賽馬界電腦 新力必

Cable 18台 直播好似有tip

得之我幸；不得我命。
29/3 前認唔到呢隻綠曱甴，印尼爆眼女記者就告唔到佢

LIHKG 討論區
29/3 前認唔到呢隻綠曱甴，印尼爆眼女記者就告唔到佢
Do you remember? We need to help this woman, this journalist, right now.

We need the identity of the shooter. Right now.
…
1.2Kviews
01:58

有，果晚佢地勁中，我都係跟佢買

你40年賽馬經驗

佢地平時戰績點？我覺得黃以文好熟馬，佢講得出每隻馬喺邊一場有乜發揮。

訓左幾耐？

黃以文同嘉豪，鐘意冷馬岩你
章名正正常常，跟得方蛇多
其實每場發揮你都講得到

祿怡上身

直覺覺得 偉國個老婆俾帽佢戴
而且俾帽果個係圈中人或者高層
有冇可能

只跟烽煙

只跟bogo

黃子豐最垃圾，每場一定係最熱果隻，咁都可以生存咁耐

跟福蛇買樓

人地係鏡頭前緊係要揀d機會大既
下下貼d幾十倍唔中，冇人睇個台啦

掃管笏

廣陵王

輝煌芯

未爆post

頭場火百合點睇

必蛇

牙cake ig story

呢個唔知係真革扯定雪下先，我估下季有機會見番佢嘅我國應該真係衰得好甘，唔只一次黃左先比人炒

上校原本係我的國
即係笨輝原諒咗佢

叫咕嚕肉飯凈係俾碗飯我，仲收我75蚊屌你老母，搵極cs又冇撚人應，要我硬食

牙康: 叫得阿康都係麻煩架喇
咁樣潤自己

慘撚到

R5唔知雷閪孭到幾多飛呢

巴打你係18訂戶？定還是有link睇架

上po好似有人爆左牌仔料，大單過違反隔離令

割撚方仔食大茶飯

點解唔係屎卓瘋

有線用戶

係

方仔手馬星期三無win可以去死

馬場大奸狗

好似有會員同方仔燒黃紙

睇落方仔手馬最強果隻都係同進

又同上場一樣
撞正組假3 班
廢到D馬

平海掌星都係咁諗

又要比方狗撚

贏錢

負碌轉左馬房都係抽閪檔
改壞名註定係匹失運馬

呢隻有賠率

應該無咁on9掛

一個飯75蚊

mark 高完再收運費 外賣狗早撚抖

冇牙國 唉好灰

Link

Sassycake

冇人專殺潘狗
唉

打女人先可以發達

年年旺變咗史卓豐應該ok 既....

好撚老
點解燈佳成日遼佢

咁牙佳都50碎喇

燈澤同豪隊長去左邊？
無做j2之後就無聽過燈澤個名

老啦

拿基都仲禁活躍

交比潘頓⋯都幾嚇人

呢到好多迷cake 唔好亂講野

燈澤比人掉左去澳門

豪隊長衰非禮 同佢老婆而家搞收費channel

有人話查家宅隱瞞有屋企人做狗 唔知係咪

「正陽清風」輝哥跟得貼

姚本輝剛戰捧盃勝出二級賽，而且保住榜首位置，今次三駒上陣貴精不貴多。其中「正陽清風」是信心之選，幕後望穿秋水，終等到首本戲谷草一千，為此唞夠操足，甚至安排試閘。昨朝試跑由女外籍助手出試，姚本輝全程緊張到痹，課前親到機坪打點，以及睇實馬匹熱身過程。

「悅跑得」航哥面授機宜

蔡明紹昨朝五點三十五分已現身操馬，首匹出試馬乃「連利福將」，十分鐘後出試「悅跑得」，後駒是今次參戰馬，葉楚航對待有天淵之別，當人馬由隧道步出，他即從烽火台走出來教路，而「連利福將」並未有以上動靜，再看「悅跑得」落到三班已佔優勢，今次機會值得看好。

潘頓「當家」「好鬥心」

潘頓於剛周日的沙田賽事中三元，包括助馬王「美麗傳承」捧走二級賽主席錦標，一洗上周三夜戰交白卷的頹風。明晚跑馬地夜賽，潘頓的七匹座騎分量十足，預期可再連場數胡。昨晨他收操後表示，對於「當家猴王」和「好鬥心」的贏面最感樂觀。

昨晨七時五十分左右，潘頓親自策騎「當家猴王」出草地跑道快試，當人馬離開機坪踱步圈前往跑道時，大摩踩單車在後面亦步步趨，動態積極。「當家猴王」上仗在田草直路賽倒灶，今次回師贏馬路程谷草一千米，潘頓分析︰「『當家猴王』今季三歲，出賽經驗不多，而上仗對手的水準甚高，加上牠排在一檔起步欠理想，結果在不利形勢中敗陣，但只落後於頭馬兩個多馬位，表現尚非太差，相信隨時日逐漸成熟，表現會愈來愈好。復課後，馬兒的操練正常，狀態持續進步，今仗出戰贏馬途程，雖然對手中亦不乏為此程好手，但牠仍會是爭勝分子。」

呂廄「好鬥心」在泥地賽事連拼未逞後，上仗轉戰谷草千八米，只以短馬頭位不敵「水箭龜」而得亞軍，明晚縮程跑谷草一六五〇米，續掌帥印的潘頓說︰「『好鬥心』上仗已證明合跑谷戰，敗不為辱，而以牠過往賽績及上仗在直路階段的走勢，相信今次縮程亦不會構成障礙，加上近期牠操練表現良好，狀態維持在良好水平。我唯一擔心是『好鬥心』今仗須負頂磅，始終會有阻力，這將是今場的勝負關鍵。」

戴住口罩都睇到佢從容自若

Hi 古巴

現役就呢堆

澳洲 布文
英國 莫雅
挪威布宜學
法國 柏兆雷
意大利 戴圖理
美國。唔識睇

其實我覺得拉同潘都係

柏兆雷依家仲得咩

同戴圖理一樣仲係咁勁

拉潘都係一線
兩個都多次入到世界騎師王前列，客觀計國際top100g1先有分，雖然係屈香港g1拎
潘直頭上年第二，靠兩隻馬拎7g1

可能轉播少見佢贏馬

一年得兩三次播法國馬
好似得二千堅尼打吡橡樹凱旋門

又贏錢了

基本野

跳出世界退出 唔識買了

你中蒙古王

美國個 ortiz贏好多Group , 騎功就唔識睇

@香川真司巴打 請盡快揀過第二隻

岩岩見到等等

黃金甲

跑太多

頭場婆娘終於等到落班

當家猴王

贏了

又想買多次馬功臣

寶高：輸了

要有啲唔得既係前面搶先有機會

BREAKING - Rising star and Listed race winner Talladega OFFICIALLY sold to Hong Kong for $1.4 million.

西澳洲四出四勝賣黎香港七球

睇落唔會太快步速
鬥爆唔夠寶高蛇果隻爆，又唔夠前速擺前D

咁都幾抵

香港拍賣會d狗餅都要呢個價

要睇贏馬姿態

馬PO 1W3P精選對決表

R1 赤火神龍 (玖寶)
R2 放眼量 (人一世勿一世)
R3 人和家盛 (bogo)
R4 美妙星 (烽煙)
R5 騰龍駒 (切柒)
R6 辣臣 (新力必)
R7 綠色勇駿 (我愛金世正)
R8 非凡品味(Win神Ho)

vs

R1 醉醒神 (Grealish)
R2 活力勇士 (中出大俠)
R3 金碧輝煌 (覓腸)
R4 富祿 (臨泰來)
R5 金糠 (睇書)
R6 帖木兒 (福逸)
R7 好鬥心 (卞城公主)
R8 當家猴王 (香川真司)

正常

睇下入咩馬房 婆良肥鬼之流就哂氣

冇追post 我的國發生咩事

馬會表示係個人操守問題 同賽馬無關
有傳係酒後打人（打條女）打到入廠

只差866萬 何澤堯獎金都過億啦！
7/4/2020

何澤堯向億元獎金邁進。

尋晚嗰場1200米二級賽短途錦標，「遨遊戰士」爆冷贏馬，練馬師姚本輝罕有咁振臂歡呼，就知佢有幾開心啦。不過，呢場頭馬對鞍上人何澤堯嚟講，一樣意義重大，除咗呢場係G2勝利，亦令佢季內累積獎金已達$91,331,007，換言之佢只係差866萬，就可以成為首位單季獎金破億嘅華將啦。

何澤堯暫時季內有47W，距離上季嘅56W仲有一啲距離，但係原來Vincent今季累積獎金已突破9千萬，比上季嘅7600萬多一截。其實呢位華將一哥今季獎金咁多，當然同「金鎗六十」包辦四歲馬經典賽事系列三關賽事有關，加上佢今季捧走馬會盃、華商會盃、一月盃同埋短途錦標呢啲分級賽，所以有咁多獎金。

嚟緊何澤堯極有機會夥拍「金鎗六十」角逐冠軍一哩賽，如果可以順利贏埋，咁今季獎金突破一億大關，肯定無問題啦。

馬會真係好狠 完全冇機會
得返18個騎師 計埋賀xx都係19個

咁多隻999倍 係咪我app有問題？

留名睇牙佳下面五隻都擺第一選
戰鬥英雄
首飾傳奇
奮鬥同心
綠色勇駿
非凡品味

何良聽日威威了

馬會有bug派錢

幸福笑容唔跑女皇盃跑呢場！金鎗六十就……

呂健威完成捧走香港打吡大賽及包辦四歲系列三冠的壯舉後，下一個目標是月底富衛保險冠軍賽馬日，力爭再奪國際一級賽冠軍。

早前有報導指新鮮出爐打吡冠軍「金鎗六十」，將會出戰當日的冠軍一哩賽，與剛追平「精英大師」18捷紀錄的「美麗傳承」，決一高下，一戰定馬王。

不過，兩匹準馬王之戰或存有變數，呂健威今朝表示仍在考慮中，未決定安排「金鎗六十」 出戰冠軍一哩賽，還是二千米路程的女皇盃，反而打吡季軍「幸福笑容」將落實角逐冠軍一哩賽，由於潘頓策騎「美麗傳承」，因而需要換人，而人選就是田泰安，今朝人馬進行快跳備戰。

田泰安與「幸福笑容」當然不會陌生，今季三次策騎此駒皆勝，人馬合作未嘗一敗，在四歲系列大賽先後換由莫雅及潘頓接手均無功而還後，今仗終換回最合拍的田泰安，值得期待。

有次睇到隻隻都999倍 reload多次都係

係，派錢，買大啲

冇問條

終於擺脫畜牲潘

佢跑一哩就長期做下把位

用田雞咪重衰

睇書巴 please pin #507

縮程賺級數

done

單計呢隻田雞騎得好過佢

其實幸福笑容北半球馬可以睇下有冇進步空間

六十跑2000

呂狗short咗

贏打比贏到short撚左

會唔會係全哥個仔買？

你又知馬會冇俾機會？
聽聞國偉慣犯嚟成日打佢條女

點會兩隻跑1600

咁搞法隻馬會唔會彎㗎

可能覺得時時易贏過傳承

幸福 1600應該唔夠六十跑
唔好話馬王
等季尾g3咪算囉
六十我建議唔好跑2000喇 跑完隻馬會唔會爆架
上場返黎已經有少少脾氣

但2000谷盡就會爆架喇 比我就兩場都唔跑

唔跑就無野跑
我都覺得唔跑無壞

都話贏完打比唞暑 佢仲比四歲嘅佳龍駒跑得更多

係咪想平傳承一季8W

咁好馬想一季搾乾？

金槍應該跑1600
幸福跑1600 緊係馬主意思
有掌聲跑2000
笑容一定跑1600

太好大喜功 心急咗

幸福笑容次次做下把位
我係馬主都屌哂鬼啦
冇可能再同六十同場

數據低唔係藉口 航哥明晚要發圍

「藍海策略」

葉楚航馬房現時十六場頭馬之中，在快活谷取得的只有四W，儘管成績數據未太突出，練者依然全力以赴希望扭轉局勢，期望明晚五匹戰馬能增添進帳。

今晨八時正，葉廐五匹上陣馬「藍海策略」、「拖板精英」、「天地僑福」、「紅鬃烈馬」及「悅跑得」列隊而出，先往機坪熱身十分鐘再往內圈踱步，航哥一直企在在欄邊吼實，更用手機拍攝各駒狀況顯得十分肉緊，直至各駒在內圈操畢返倉亦見練者尾隨而返，動態吸引，似乎今鋪要發奮圖強，贏番多啲點數向馬主們交代。

想做馬王 行當年雄心威龍行過既路

2000夠唔夠時時跑 告仔打TEAM都撚死你

一放一追 鍾意既出埋添滿意搞下你又得

喜蓮騏星

呢隻皇太后啦

告仔唔係出名唔識打team嘅咩

comfirm左60跑2000

其實未
況且我唔知D人成日拎佳龍駒比做乜,一隻跑完打吡就休到冠軍日先跑,一隻跑完打吡仲走去跑主席錦標,就算佳龍駒季內比金鎗跑得少又點?密度都唔同啦
即係日本果邊跑完菊花賞後去跑哂日本盃+有馬紀念同淨跑有馬紀念既體力已經係兩回事

澳洲d馬幾個禮拜連住跑
Melody marks連跑兩個禮拜

咁傳承1600首本
時時反而2000未必夠2400好
女皇盃仲要高獎金啲
如果馬主覺得金槍兩個路程實力相近
揀2000都岩嘅

撚賭仔

拿蛇又去搵melody marks 既片

唔夠大摩黎姐
打呂SIR冇問題啦

今期至強組合 過三關都有可能

今早Chris(左)與田泰安開會談搏殺大計，鏡頭吸引。

蘇偉賢(Chris)馬房明晚派四駒上陣，其中第一場「至叻仔」、第三場「馬功臣」及第四場「星際精英」都交由田泰安執韁，上述三件餐士馬有力過三關，尤其「至叻仔」上仗沙田1600米阻到飛起，後上跑第六名十分唔抵，今勻抽起嫡系梁家俊換來阿田搏殺，把守最重要嘅頭關，唔搏就假。

今晨七時正，騎練相約在烽火台門口開會商討軍情，你一言我一語，就算戴住口罩都睇得出二人是何等緊張，大家記緊吼實。

幸福笑容明顯低成班
一班馬同潛在g1馬

多D長途馬對馬迷黎講都係好事 一哩馬都夠數

賺哂都輸3關 無得反cup啦

潘狗今次肯定又會識中段踩，搞9金槍六十

不過ff左咁耐起碼都要60同美麗傳承夏威夷跑返轉先

醉醒神比番蔡頭

中段俾佢走先 60直路要爆到幾快先追到
又或者上次金盃咁 入彎已經要加速 直路唔知爆唔爆得起

日本馬停左

賽後報告：
馬匹留下條狀鞭痕

sauce?

冇話停,係目前暫定完全閉門到4月19

真係跑2000先講,個人覺得比較似係幸福系馬主見掌聲跑2000有料到心雄分頭出擊,金鎗依然係跑1600

Addeybb 1檔
Danon 3檔
Melody marks 4檔
蛋蛋 6檔

又要買melody marks了

應該唔夠頭兩隻跑

華哥跑邊隻

最合拍俾賀蛇

邊個華哥

蔡頭手馬搏騎王真係幾抵搏

李慕華

係日本

Te akau shark 8檔

加踏步 馬昆
高興崇拜 祈普通
melody marks 麥維凱
very elegant 炒飯
墨盃冠軍 薄奇能
teakau shark 寶遜

最合拍換左賀蛇

365 十幾倍

可以買melody marks

賀銘年周日首戰！暫時卜定九駒上陣

新來港客串的法國騎師賀銘年，今日終完成14天隔離期，但為確保有十足狀態，明晚谷戰暫時避戰，留待周日沙田賽日才上陣。

賀銘年周日在港首戰暫定有九匹坐騎，包括沈集成旗下「最合拍」及「大俠士」，徐雨石馬房三駒「齊勝利」、「好友利」及「多多利高」，另外韋廐「利害了」、東廐「神龍駒」、容廐「盛唐文心」及葉廐「得意」。

真係當佢彭蛇咁用

大家都有個年字

新年蛇

賀蛇咁多支持

最合拍都俾埋佢

原來幸福笑容冇報冠軍一哩
比錢跑場輸硬既比賽

多得利敬國，起碼多左好友利，齊勝利，利害了呢3隻

潘頓騎駿龍駒

嘉琦BB揀手貨返番谷草跑兼增程！家俊話……

梁家俊有信心替「行雲流水」再下一城。

前見習女騎師蔣嘉琦退役後，轉行向馬販發展，而她的揀手貨都交出成績，包括呂健威馬房「好好學習」以及沈集成馬房「行雲流水」，口碑不錯。

當中沈廐「行雲流水」，上仗在沙田四班1400米草地一放到底掄元，取得在港首場勝仗。明晚(4月8日)，「行雲流水」將會渡江挑戰谷中夜賽。翻查往績，「行雲流水」在港初出便是在跑馬地上陣1200米賽事，當時落第而回。

「行雲流水」贏馬後，今仗回師谷草並增程至一哩，贏馬拍檔梁家俊表示有信心。他說：「上仗我首度接手『行雲流水』，賽前預料牠能交出接近走勢，能夠愈放愈順直至贏馬，我亦感到有點驚喜。今仗返回谷草出爭1650米賽事，我覺得是合適部署，我認為牠是一匹跑一哩的賽駒，而經過上仗賽後，牠獲益良多，晨課較以往進步。今場希望能藉3檔好位，能夠在賽事中領放競跑，在谷草一哩賽事交出好成績。」

利害了唔係配我的國硬係覺得唔啱feel

target 頭三都難

賀蛇睇來大把人支持
不過要睇下佢走位點先

冇騎師用梗多支持架

仲話叫李寶利番來
睇下shit 恩贏隻金碧科就知

李寶利真係垃圾黎架

李寶利連去日本都屈唔到機,應該杜滿來咁上下

李寶利贏到g1
想當日大四喜

統治地位罷梁家俊都夠贏

咪反
鑲白旗得李寶利贏到

悅跑得擺係呢場真係好超

狗會保安部全部都係黑警識撈之人, 網絡好到你唔信, 以我所知好似係除非唔係

戴圖理都索COOK, 6677 酗香檳, 隊草, 索Cook, 玩女, 除咗見習生來講真係好少事, 第一日出嚟做嘢咩

唔好停馬

今朝有練馬師對利敬國釘牌感到愕然，讚賞他騎功了得，假如能夠留港的話，過多數年，當潘頓及莫雷拉從高峰退下來之時，絕對有力取而代之，所以亦感到相當惋惜。

原來方xx出兩隻燒家馬....

潘頓mark實唔放手 仲要黃金一檔助攻

何良馬房今季與潘頓合作的成績不俗，十戰得兩冠一亞兩季五落弟，上名率一半，今次第二場四班1650米的「放眼量」由潘一哥連續第三度執韁，上兩鋪只拚入一席季軍，擺明是心有不甘，騎者有著如此誠意，鬥志不言而喻。

朝早七時一刻，潘頓行入烽火台第一時間就係搵良哥密斟，目標十分明確，兩人開會傾了五分鐘，騎者才帶著滿意笑容再去沖杯咖啡嘆吓，看來一切胸有成竹，事實上今仗「放眼量」排得一檔黃金好位，配合晒天時地利，且看能否補中吧!

帖木兒係有能力
最衰嚴重傷患底

《南華早報》訪問馬會賽馬事務執行總監夏定安的報道，夏定安說：「事件絶不牽涉警方任何行動，而引發我們（馬會）撤銷他的牌照。」

利敬國短期內都會留在香港，他對今次事件至今保持緘默。

係咁Spin, 狗會公關策略真係好過特衰正苦一條街, 特衰正苦丶黑警死全家

我估三隻都無

一係就一注里見

肥鬼

莫雷拉返到黎又係神仙保佢
沈拿同阿國冇人保

沈拿真心好慘
睇住佢今季埋韋達馬房之後成績好左
諗住可以績到牌
點知婆良個隻與龍共舞害到佢即刻革扯

何良食撚屎

等睇無良同佢一齊攬炒

之前仲要傷左成年

某位練馬師老婆成日搶馬，比人投訴過勁多次都無事就知
有地位爭好遠

Contrail有質又贏過中山2000 G1
福永唔柒都幾難輸

Salios用linda 但係初2000
有隱憂

Satono Flag都有中山2000績
仲要國寶變rimowa 的確有贏面

對馬會黎講
馬主先係大老細、得罪佢地就搵少好多錢
但馬迷點得罪都會仆去入錢賭
所以變左好多馬迷鍾意既騎師都要走

好腳頭都係冇得光榮引退

預左啦

仲未爆post

你出山9up未

你呢

好甜橙再用番陳嘉熙減7磅 爭氣呀！

明晚谷草夜賽，有兩匹場地專家亮相，是來自徐雨石（Me）馬房的「好甜橙」及羅富全旗下的「一舖成名」，兩駒今季已在跑馬地交出4場頭馬，今戰各自出爭首本途程，且看哪一駒能率先成為第一匹拿下今季谷草第5W的賽駒？

今屆跑馬地百萬挑戰盃冠軍個多月前經已誕生，由蔡約翰旗下「明駿之星」摘下桂冠，但是講到今季在跑馬地暫時最多頭馬的賽駒，並非「明駿之星」，而是「好甜橙」、「一舖成名」及「君達星」，各累積4W，不相伯仲。明晚快活谷賽事，「好甜橙」及「一舖成名」分列第六場及第七場，各自力爭今季谷草第5W。

徐雨石訓練的「好甜橙」，今季踏入五歲後成績大爆發，在谷草四度獲勝，包括一場1200米及三場1000米，評分由46分，攀升了23分，至現時69分，而最近更連贏三仗，即使剛戰升上三班面對較強對手，仍造出快於三班標準時間一放絕塵，氣勢如日方中。

「好甜橙」歷來四勝谷草1000米，而跑法則一味靠放，簡單直接，今戰回配上仗因停賽而未能策騎的陳嘉熙，可望借助減輕負重七磅之利，抵銷上回贏馬加分升幅，再配合3檔好位之助，大有機會又執多W。

一舖成名大勇爭五捷
至於由羅富全訓練的「一舖成名」，同屬南半球五歲馬，今季四捷全在1650米贏得，同樣剛戰升上三班照樣以輕鬆姿態贏馬，正值大熟大勇之期。「一舖成名」跑法較具彈性，跟前留後亦可，可視乎臨場步速因時制宜，續由莫雷拉操刀，是信心保證。

頭場雪茄會唔會咁明顯

赤火神龍 33倍

幾中意如真如假依個名

薛二首馬好撚靚！
買騎豬王啦！
控買

潘田騎豬抵玩

你=麟伯

田雞騎師王 抵買

我肥好似係facebook定咩公開罵人老婆，搞到好深仇口

Home office度左成日馬

好撚悶

神龍駒起筷

咩事小氣鬼騎都係得7倍

跳出世界退出雷神騎豬都咁熱

即係暗示跳出世界....

意大利馬要搵意大利人騎先贏得
咁有性格

我又諗起莫狗騎唔郁巴基

何良孖寶有無機會

幾日前試課大閘就得番7倍

以戰養戰31倍？

尾場好好利高 大蛇們點睇

仲係第3post

你點睇 ?

想搏佢輕磅走得甩

熱身味仲強烈過夏威夷

老巫呢

聽到夏威夷都驚

嚟到香港變鴻圖巨星之流

谷草1000，呢D超級快馬放得出就實叫住糊先
不過驚唔驚隻馬流鼻血第一場
唔驚搏冷都可以

同場當家猴王都好快 三四檔驚佢鬥燒

當家猴王係都跟馬跑啦

實力飛駒五檔唔慢

激賞都係球四澳紙，贏得兩場

4檔走包廂啦，係實力飛駒拍住燒既姐
再睇下陳蛇會唔會3疊死隊燒埋一份

正陽清風由你三隻鳩黎
入彎ZIP佢入面

何X妖果隻其實夠掃哂

柏兆雷 - 神台
老巫 - 一線
簡單d講法國騎師係計凱旋門冠軍黎分級數
柏兆雷現役法國佬最多

布達德都好似上年先0的突破
李慕華仲未拎過

李慕華係咪阿加汗嫌佢廢先走去日本

上場係好撚勁既 全晚利COM唯一一隻放到底
但今場對手勁咁多再十檔
再冷D先賭

老巫絕對都係神級 講韁繩操控香港現役呢堆騎師唔係佢嗰皮

頂級騎師應該要加番蘇銘倫落去
佢仲勁過布宜學
準一線仲有個紀仁安
第一年黎香港勁到
等緊佢接棒

法國四大才子都係最top果級
唔洗分禁細啦

睇你覺得佢有冇君達星level囉

細個睇佢騎後上好撚勁
大個發覺佢長途玩步速好勁
再大個發覺佢次次走3疊順其自然最勁

冼毅力

馬壇簡東拿

第一年黎既紀仁安同當年史提芬好似 場場都同你砌入黎

第7場波健士果隻點解咁熱

巴米高我覺得好撚勁

浩南哥手技術我信佢唔過

睇啱咪買囉

紀仁安，巴米高接唔到班
個人意見暫時最接近蘇銘倫應該係布達德

歐洲呢兩至三年進步得最多，轉播賽留意下無死
布達德
布宜學
莫艾誠

莫艾誠騎勇敢傳說

蘇笑輝呢

反而袋鼠國果班越嚟越唔掂
韋紀力係咪算top tier
大摩而家都用潘頓算，唔似以前下下請槍

老巫手疆一定神

【進階選項】非凡品味谷草Good Taste

布文手疆世界級

澳紐90後最叻係麥道朗同埋連達文

【張基焦點】辣臣出自強組

連達文進步極大
我覺得麥盡了

1001

拿蛇咁睇得起larson

個人意見潘狗勁過布文，所以佢係澳紐現役最強
澳洲後生最勁果個已經響香港幾年啦佢未有潘狗咁勤力再進步姐

麥記已經係大騎師

燈9你 轉左史狗

走位垃圾左好多

必蛇報紙同馬po都係辣臣

布文手疆勁過潘狗
但如果後勁 就潘
布文教馬師黎 拎位好斯文 同舒服

添滿意得試場師識騎

馬會貼士有時幾準

屎忽窿係騎得唔夠狠同搵位唔掂
佢韁繩好又識教馬

我覺得潘狗佢仲進步緊，當然依家進步空間同幅度細過以前好多
我幾佩服佢對隻馬同賽事形勢了解好透徹
雷就有理無理騎盡先

馬場佐舒服個朵唔係講笑

精神煥發

新力佳

拉馬功力

呢隻馬擺陳蛇都得啦講真
唔洗用腦，唔洗推騎技巧
只要開閘果陣肯捉實條韁
就會自動波擺到係前面走
直路又唔會有任何加速力

佢有潘雷咁勤力，我覺得隨時排緊第三果個係佢
騎二代點都爭d

聽日重心

最弊驚呢條友連出閘都輸俾人

陳蛇no.1

搞完一輪又搵返田雞咁一早好心等田雞輸左先換人啦

搵到浩南哥跌馬wor

陳蛇就係捉唔實
睇下妙算達人

當你以為佢可以輕鬆放頭
你就輸左了已經

好好利高廿幾倍又真係太冷
不過佢放唔出就收皮

好好利高泥地仲尾

【獨門秘技】「又係」呢隻「熊」

「又係熊」大前仗谷一哩大勝對手四個馬位。

第六場三班1000米，「加州神箭」今季跑八次，竟然從未連續兩次跑同一場地路程，部署確少見，隨着評分回落，近仗走勢已見起色，今次路程曾跑亞軍，鬥快場合早段可輕易守好位，加上今仗2檔更啱發揮，郭能近期重拾信心，東廐亦攻勢不斷，值得留意。

第七場三班1650米，「又係熊」大前仗同程打開勝利之門，大勝對手四馬位，放得順便能發揮超強水準，近兩仗只得季軍及第五稍失望，體弱馬不宜勤拚，今仗刻意抖兩個月才復出，應已回夠氣，排1檔把握到出閘，隨時又一放而回。■西門獨

西門獨Q過關
第六場6加州神箭
拖 8奇妙星9辣臣12翡翠綠

第七場4又係熊
拖 1好鬥心7一舖成名8童話

記得早幾年嘉琦仲係度果陣 史卓豐死都唔比潘頓仁愛之星出去 反而我鍾意睇呢d 狠到仆街 但佢好少見呢d

好好利高洗乜捉實

比你估到就唔係陳蛇啦

又反我陳

贏錢了

皇天兩三個月先整劑大搏殺
等老苗大搏殺最易睇
其餘時間都係發夢多

隸屬羅廐的陳嘉熙季內暫有12場頭馬，他直言自己之前太多停賽，並會努力改善，希望可以減少停賽爭取更多頭馬。

支持

希望陳蛇唔好成日停賽
佢有得出可以揀少隻

刨馬未

聽晚睇你表演

好多大蛇

跟必蛇你買辣臣

大藤王

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
好腳頭 GOOD FIT S131 羅富全 07/04/2020

拉

係咪真係佢自己睇返黎

不過都好過羅仔

頭場就好想一棍雪茄

拿蛇今晚去左邊

日本封7市
JRA 聽日有消息公佈
希望唔好封賽馬

咩叫雪茄

40分
減一兩場落5班好似把握大好多

佢都要追頭馬，4班博個p 加一兩分就傷

有時佢啲部署喺其他人黎講好難明
超然四班輕磅搏幾鋪都贏

係，但係睇佢操練表真係幾吸引

超然都係一年一場姐

或者咁諗 佢部署叻就唔會年年護級
睇下肥鬼，5-60分馬都可以落5班仲要唔食住

BREAKING: The Jockey Club plan to reschedule the QIPCO 2000 & 1000 Guineas and the Investec Derby & Oaks

想睇呂宋火山

補返條LINK

雅士谷賽馬日都唔駛跑
停咁耐
仲要操
多撚如
呢5日用9成9用係澳洲度
日本5成冇馬跑

可能今年有得睇南澳賽事

點睇大武士

識馬

唔得閒度馬了 有無冷W水玩下

問下你樓上

澳門跑得番都要播

問下你樓下

日本都分分鐘停

上場後上都衝得勁
今次擺菜頭驚佢好似知道必勝咁

似知道必勝咁咪贏

狗屎垃圾馬都要播

話說馬交馬王聖靈之都
今個月尾仲會唔會過黎?

停東京 大阪 千葉已經可以令JRA 有權取消賽事
G1都唔駛跑
得番天皇賞春可以係京都跑

停左操
傷左
同韋達D新馬一樣

肯撚定澳洲

仲諗住睇美麗傳承大炒佢廿個馬位

上場買咗 再追多次

臨場落飛就要了

講真呢組真係好弱，好甜橙仲可以係大熱就知
同埋成組馬有幾多隻識贏
執個4檔內側有好甜橙實快過佢架啦
拍住二疊放，剩係過隻好甜橙唔難呀

會唔會比辣臣劏

呢隻排外檔加史卓瘋似會兜大圈蝕住跑

一口馬主

阪神響大阪附近，中山響東京，應該要停啦

中山其實計千葉

澳洲秋季嘉年華已經尾聲啦無咩g1淨
唔通播昆士蘭打比咩

你話果5日仲有乜馬播

仲有葉森打比賽日
英國二千堅尼賽馬日
法國二千堅尼賽馬日
8個賽馬日

日本唔停就大把野播

定播美國呀？

定係JRA諗住用新潟札幌中京嗰啲頂住先
大場得京都冇緊急狀態

Royal Ascot 計劃會閉門照跑

咁聖占士加冕錦標呢啲三歲馬賽照搞
二千一千堅尼都唔知跑唔跑得成

因為冇卡拉芬呢堆預賽比佢哋熱身 所以佢哋寧願Delay 1000同2000堅尼

聽住先啦
都唔知幾時英國先有馬跑

講返杜拜世界盃嗰日 場阿聯酋打吡點搞
唔通下年一場三歲打吡 一場四歲打吡

其實英國政府繼續企硬唔派警察同救護車去馬場，佢哋點都唔可能復賽

今年取消咗就冇冠軍 出年嘅三歲馬繼續可以跑UAE DERBY

慘

轉場機會大過停
東京優駿變新潟優駿

睇緊早著 叫得牙康都麻煩㗎啦
笑撚死

隻馬太急住上1650 咸成想點

同東京打比合埋搞咪得
今年轉跑泥地

係咪俾牙國打

白鷺盛世增程點睇？

呢隻好多外國馬網都睇到好高 我諗專心跑1600佢唔退役既都會係未來一兩年一哩王

睇下今年跑一鋪點先 怕係極早熟早殘馬
Airforce blue

捉金皇係我見過全季最靚既一次
以前邊係有曬肌肉線條 今次又神氣
不過夠唔夠跑 去唔去 仲有隻閪手又一回事

貓蛇

貓

如果唔係睇中放眼量
一定大注呢隻

捉金做左好耐野 有埋保護權

唔係個騎師 鬼有7倍咩

之後又閪黑得個位置

而家P有3倍喎，抵賭呀

隻與龍根本過二郎
都唔知騎乜
騎果個真係好唔掂

呢排薛做四哥

田泰安力保龍虎榜季席

毛里裘斯騎師田泰安近期演出回勇，上周三夜馬連中三元後，剛周日則夥拍「喜蓮騏星」增添頭馬進帳。今晚跑馬地夜賽，田泰安揚言要繼續進取，交出更佳成績，其中「奇妙星」和「馬功臣」兩匹早已證明谷戰能力賽駒，最有機會為他帶來頭馬。

田泰安今季暫時贏出五十四場頭馬，要在馬季餘下二十八次賽事贏出三十場頭馬，才能夠追平上季八十四場的個人紀錄，田泰安坦言箇中難度不低，但不會太刻意破紀錄，給予自己太大壓力，他說：「香港競爭激烈，每個馬季要維持成績絕非易事，要突破紀錄難度更高。其實我對自己今季成績已經十分滿意，現時最希望在七月馬季結束時，能夠維持在騎師龍虎榜第三位，由於利敬國失去牌照，周日又有新騎師加入，馬季餘下時間仍存在很多變數，足以影響成績，但我必定繼續全力以赴，盡量爭取頭馬。」

韋廄「奇妙星」初出即在谷草千二米敗在「舞士精神」得亞軍，可是其後再拼幾場無功，至剛戰才在谷草一千米再次上名，今晚「奇妙星」再跑同程，田泰安坦言要收復前失，他表示：「『奇妙星』今季已經四歲，來港前出賽經驗豐富，故此較為成熟，可是畢竟是首季在港服役，陣上未必可以持續交出表現。上場此馬縮程跑谷草一千米，在早段快步速幫助下，反而可以穩定走勢，重口情況大減，且在直路力追對手，演出乃近期最好一次，今次牠再跑一千米，希望依然發揮出水準，擊敗對手贏出在港首場頭馬。」

過往一直易位難贏的「馬功臣」，最近集中進攻谷草千二米，取得兩冠兩亞一季佳績，今晚田泰安再度執韁，他分析說：「『馬功臣』季內逐漸找到最理想跑法，現時陣上純以後勁爭勝，只是衝刺較短，在跑道寬闊的沙田，演出遠不及彎急直路短的谷戰出色。此駒今兒狀態長期大勇，演出相當穩定，最近兩捷表現甚佳，今仗負重磅及排大外檔，勢將構成障礙，但希望屆時步速正常，令牠可憑路合態勇擊敗對手，取得三連捷。」

此外，「星際精英」今晚首度登場，出戰第四場四班千二米，田泰安表示此駒投入操練一段長時間，自己則在兩周前過檔試泥閘，當時同組有多匹高分馬，為免影響質新馬競逐情緒，他早段讓「星際精英」跟前後，入直路便讓其維持輕鬆步伐過終點，馬兒走勢不差。其後他再策騎此馬快跳表現亦佳，目前狀態進度相理想，今次初出上陣，已做足準備迎戰，所競逐路程亦合發揮，即使同場對手實力不弱，多駒有同程賽績支持，但假如「星際精英」跑出晨課試閘時水準，未嘗不可走入前列一席。

「美麗友盈」波仔首匹操

利敬國慘被撤銷牌照，騎師買少見少，波健士就因而變得吃香，不過在晨課仍要加倍努力，因為此子不是常常露面且操馬不多，昨朝唔例外，但見他換了一頂新白色帽笠，再沒有同梁家俊撞帽撞衫，認真抵讚。而騎者試「美麗友盈」更是焦點，因不計之後為「精益求精」試閘，是此子全朝唯一出試馬。

「辣臣」豐豐親踱有料到

昨朝踏正七點出現了不少精采鏡頭，除了上文提及的「美麗友盈」外，史卓豐和郭能分別替「辣臣」及「活力勇士」出試。先講「辣臣」原是利敬國座騎，前朝騎者亦曾親替馬匹在大圈踱步，而豐豐接手不敢怠慢，昨朝同樣作出以上舉動，親替此馬加課輕舒步頭。

郭能為「活力勇士」到場

至於「活力勇士」就矚目在於郭能的一舉一動，此子昨朝六點五十分現身，第一匹出試馬是「甲烷」，接住十分鐘後操「活力勇士」，為後駒出試後再未有操馬，直至第三組試閘才現身。再看「甲烷」未有賽程，「活力勇士」是今次參戰馬，擺到明為此駒專誠出現。

「正陽清風」紹仔反常態

昨朝有兩位騎師特別早到，一個是蔡明紹，另一個是史卓豐，前者於四時四十五分開操時已策馬出試，全朝匹上匹落，忙過不亦樂乎，同時罕見替參戰馬加課，大約六十分見他為「正陽清風」在內圈踱步，再看此駒最近在從化試閘贏馬，今跑番首本戲值得追捧。

做乜鳩

薛恩

捉金皇如果5檔都3疊真係服了

薛能人所不能

Son贏得未

燈必選左

必蛇次次見個臣字就狗衝

由狙擊變愛上

下個禮拜又有壽臣

輕鬆贏

日本繼續跑馬
不過會有更多限制

拍定手先

咁馬會連g2都要轉播了

青葉賞
天春
京都新聞杯
NHK一哩

新聞盃

中間淨係攝G1都夠啦
五月個個禮拜都有

唔成個5月做曬轉播點夠cover

同沙田日馬撞左 好似唔計轉播日

騎師唔俾轉場
臯月賞啲booking可能會變

有望見到一堆古靈精怪騎師騎G1馬

天皇春播啦
All in 得防爆

好利運來4月4落完草地,4月7日再落草地,跟住聽日試閘

六寶有多寶，再努力啲度先

大搏殺

全餐大法

而家牙菜連4班都無咩出馬

肥仔威威轉沙田
阿圓

成堆PPG係從化
果D凌駕，中神通，過河勁卒
早幾個月搏完之後唔見哂影

嗰啲似係拎上去由頭做過哂
睇下係留下季定係今季尾就用

成日都話今季牙蔡D馬唔掂
但係贏下贏下都贏到33場，輸緊13場
應該睇下5月前拉近幾多再部署用唔用

留力下年啦
牙菜今年都仲用緊上年d馬都33場其實好勁

馬會4月全部禮拜日跑馬
要禮拜六跑香港馬，先插到日本馬入去

英國似跑雅士谷，食足5個賽馬日

咁今年可能播唔到d海外quota

明知牙蔡都係新馬掃W
但係今季D馬冇乜邊隻突出
都唔知邊到變33場出黎

播大井

係明駿之星同跳出世界贏到三場，
不過多馬交到頭馬，唔係剩係四班贏上去

點估到明駿之星都3場

仲要最多獎金

全日重心！好甜橙🍊

【場地點樣】谷草B跑道夜賽掛牌「好地」
8/4/2020

谷草B跑道夜賽暫掛牌「好地」。

谷草夜賽輪空一周後，今晚跑馬地恢復挑燈夜戰，是夜八場草地賽事，將以移欄B跑道進行角逐，目前場地預測為「好地」，頭場開跑時間定為晚上7時15分。

就今晨掛牌之「好地」，度地儀指數為2.72。雖然周初天雨持續，但自昨日開始已經好轉，今日天氣預測，短暫時間有陽光，下午乾燥，加上場地有接近兩星期充分時間保養，相信今晚仍會以正常場地進行角逐。

今晚B跑道賽事，相隔對上一次3月4日谷草B跑道夜賽，兩次賽事度地儀指數皆相同，場地相當理想，綜觀當晚賽果，賽道形勢相當理想，勝出馬匹有放有追，預計今晚於好地角逐，相信會有不少均勢緊湊局面，但仍以排內檔馬匹取位較為上風，馬迷不妨加以留意。

一放到底！

原來買左hsbc 可以叫政府干預 叫佢派息

【疫情延誤】英國四大經典賽宣布押後賽期
8/4/2020

英國四項經典大賽，因應疫情將會順延賽期舉行。

英國新冠肺痰疫情升溫，確診數字直線上升，早前宣布停擺的賽馬業，雖然英國賽馬會預計可望於五月初恢復賽事，但以目前疫情，業內人士對於如期復賽，亦只是抱觀望態度。

隨着馬季延遲展開，連帶不少大賽被迫順延舉行，英國賽馬會昨日正式公布，慣常於5、6月所舉行的四項經典大賽，包括5月2、3日所舉行的二千堅尼、一千堅尼，與及6月5、6日所舉行的橡樹賽及葉森打吡大賽，上述四項三歲馬G 1經典，賽期將會押後。

據英國賽馬會發言人表示，各項經典大賽改期舉行，乃迫不得已的做法，尤其是兩項於五月初舉行的兩項堅尼大賽，根本缺乏讓參賽馬匹事前熱身的機會，因此提早宣布順延幾項大賽，好讓對於馬匹操練重新安排，而因應練馬師的要求，亦期望修訂堅尼與打吡兩項重要賽期，盡量維持相隔六個星期舉行，務求有足夠時間訓練參賽馬匹氣量，進軍打吡。

此外，將於六月舉行的皇家雅士谷盛事，雅士谷馬場行政總裁Guy Henderson亦於日前表示，即使五月初恢復賽事，相信在抗疫措施的大前提，今屆皇家雅士谷即使可以如期舉行，亦將難免閉門作賽命運。

其實好撚屈機 前速銳利到爆 貼欄鳩放
用陳蛇減番7分又準備執多W

幫手叫派息未

刨好馬，等贏錢

第一口孖寶： 何良

仲話寫請願信 真係好撚好笑
輸打贏要 話靠派息生活

之前賽馬日輸錢嘅手足一齊寫返封
我地要靠贏馬會黎生活， 輸左唔計

早幾日睇新聞，果個苦主聯盟記者會
記得有條友話D息係佢既救命金黎

Gchi

全日重心 當家猴王

無錢咪賣撚左佢啦 100蚊
死都見唔返架啦 又唔想蝕 又要派息
真係好撚on9

咪燈 外賣仔

non group播埋比大家當波賭啦不如

1對住呢堆水魚真係好超

話哂季內3班績對隻千年老二

不過個閪馬房

好垃圾
最搞笑無人屌渣打
講到好似匯豐錯曬咁
根本係人地監管機構出信叫金融機構唔好派

香港證監一年都除牌咁多股票又唔見佢地去維下權

比人踢爆左借錢買股票套利息

真係好撚on9 乜撚野人

支持！

真係好撚勁

好彩永遠唔買hsbc
仲有好多人屌hsbc 唔岩
買股票實賺架

輸打贏要
自己又唔做好準備
如果玩套息對隻股票失望應該黎手就沽曬佢結數

笑撚4

隻野由高位跌到咁 就知有問題啦

勝在有方——泰益善條件齊備

「泰益善」上季四歲轉到谷草一哩能跟當時甚銳之「陽明高高」和「活力勇士」跑近而得季軍，已做出高難度動作。翌戰雖賺偏慢步速，但能氣走路程專家「精算齊同」、「狂舞派」和「萬利高」，後兩駒其後一再在三班跑得好，原來水準甚高。之後表現更勁，抽大外檔早段被逼留得較後，仍能追近其後加添一冠四亞之「活力勇士」，確認此程威力值四班頂，屬較遲熟之路程專家。早前缺陣逾九個月後於短途追近，剛戰在強組千四衝得殿軍，已有起色。久休後第三仗，重返最佳路程而起用雷神，可像「精算齊同」般憑較佳體力而第二度贏四班賽。

「塑料喜」大前仗能在谷草一哩氣走其後輕勝三班賽之「肥仔威威」，回氣兩仗後如有特利前置之跑道形勢，有力爭大冷腳。

方駿暉

間野又唔勁 經濟同行業又轉差 英鎊又唔掂

升既時候見股票原來咁易賺飯錢
結果個個都仆入去，結果個個都以為真係實賺

寶高蛇派未

比哂啟示 咁多年

今晚贏先講

2020仲買hsbc

好景果時 買乜都賺

2021都就黎

諗住頭兩場訓身 隻泰益善同方蛇同路點算

大字中囉

打撚左兩日機冇刨過馬如何部署

跟大蛇

2021就黎都仲有人買股票
賭馬仲好

打飛機打足兩日

黎水

福逸食左偉哥

【旺勢停不了】今晚吼實丰丰有錢分

史卓豐近期手風大順，今晚不乏數胡籌碼。

呢輪賽事雖然一直都係潘頓同莫雷拉兩大高手主導賽果，不過亦有啲騎師可以靜靜起革命，密密有馬贏，當中史卓豐都可以講係近期旺門，由三月至今嘅賽果，唔經唔覺就已經執咗10W，而且近七期賽事，贏咗六期，手風認真順。

嚟到今晚賽事，當然得勢不饒人，而佢亦相當好運，由於利敬國被撤銷牌照，坐騎紛紛易配，而佢就分到機會最突出嘅「辣臣」同埋「年年旺」，加強自己嘅數胡籌碼，「辣臣」固然近績可取，至於後駒，騎練今季合作總會有驚喜，「贏科超影」同「哈蝦王旺」兩隻冷W都係谷草頭馬，睇吓「年年旺」係咪可以再次炮製一齣好戲。

至於原有坐騎之中，神仙支持嘅「平海歡星」，谷草短途實力固然雄厚，甚至乎老苗部署轉場出擊「有錢分」，都係試好谷閘有備而來，今次排檔造就極佳分頭，小注怡情，隨時會有理想回報。

J自己個女

頭場醉醒神定至叻仔好？醒醒神想博800中段發力，至叻仔試準但怕等5班

只買一隻

醉個績硬好多

光良

跑完今晚就唔係咁講

抖暑有得賭海外就好 咁就可以一年內無間斷倒錢

你姐 跟精選贏到開巷

最鍾意賭日本 入閘快 畫面又正

好有大志 respect

至叻仔第6日先復課，11日先跳
越隔越多日

係
D人追求穩定每年 7%息
馬會個個月都有隻30-40% 收息馬
唔好話馬無必勝，息都無必派喇

六環彩冇精選馬唔洗收錢

非凡品味

今晚係邊隻

怕佢12檔順其自然擺前2疊無遮檔收工

上期咪有隻趁地淋派息，成16蚊P

PIN左
隻隻優質股

唯有要共創歡樂

頭場就要贏錢了

求水

7倍win
番3番

91倍今日有嗎 烽煙蛇

賽馬就係就算有10萬蚊係手都只係敢最多買1萬
股票就反而夠膽買哂

一棍

會唔會太渣

500k 一棍就45000k

頭場鐘意KC，雪茄
再睇睇先

廢輪都買

福蛇+45000K

賭齡無你咁深 功力未夠

岩岩贏左隻

跟烽煙蛇啦

頭場鍾意何良

想一棍插烽煙蛇

婆娘都買

三班追左好多鋪
鋪鋪都話係呢鋪喇

跟福蛇啦

我賭過5萬蚊單win

馬都無刨

R6 帖木兒 (福逸)

呢隻野 一放到底

金糠

91倍

阿康係麻煩d

對手都係8,9啫

大前題一定要放

用得潘明輝都係想放啫

巴打功力高力深厚

有咩可能夏威夷忠心勇士無p
馬會回水啦

但發覺承受唔起賭大錢

我過終點個下個心跳出嚟咁制
賭隻4倍馬心驚膽跳

上場睇佢出閘有少少地比住，但係連我願意都快唔過

寶高蛇500K賭鑽飾神聖都面不改容，輕鬆自在

其實呢組無馬走 得隻on9赤火神龍

唔放聽含

鳩Up下

放眼量晨操淡咗啲 靠頓靠檔靠B1啲條件

跟住賀腎又同洩恩講外檔唔好放

一棍貓

放之餘轉彎仲要走先

唔好比牙拉追到

嗰場與龍最後一分鐘 成千二萬飛落w
可惜又係閪手搏失

希望啦

算啦 隻閪手點一棍

閪手真係閪手

神期大帝我覺得會放

共創歡樂都好想買

一棍P

勝率仲差過陳蛇

隻大眾勁駒追極咪又係第2

晨課咁多次最靚

唔通今晚係大奇蹟日
何良起孖

我估計個走位圖係

欄
共創 火百
赤火 拉

醉醒神800唔知會唔會踩上黎呢

陳蛇今季189場12win
閪手今季298場9win

得個準字，加速又唔強，又唔夠快去放

開po未

但共創今次係好有飛
最撚怕重磅長途

邊個再反我陳我屌邊個

買寶福山

你啦

留左山頂位比你

兩隻旅遊

唔平喎

我了

冇所謂啦 人都將死

1001贏大錢

樓下派錢